今年區議會 無！白！區！！！

第一步做好晒
要踢走建制！

幫候選人宣傳好似要計選舉開支
但攻擊對家唔駛嘅

Good start

不過其實仲有廿幾個人未確認架⋯
如果佢地DQ 左⋯就有廿幾個白區架啦

咁係咪冇比人DQ?

革命去到今日，咩都要做，冇得退

做本建制賣港紀錄，派自己棟樓

下一步踢爆偽中立

要做好大型文宣
認人Poster放到牆咁大！

唔係架，未確認架

我知係FF,希望保皇狗今屆一席都冇

「連登淪陷4.0 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

開心

有冇一區, 只係得奶共派揀?

加油。。
班人等報應

錯手

兩個非建制派到最後都係講唔掂數攞😫！分薄票源，益咗民建聯。

不如10點鳩叫升級叫人咪投建制

未全部過關。

票！投！民！建！聯！
香！港！玩！撚！完！

暫時係冇，但佢鍾意既當選完先DQ你都仲得

票投民建聯 香港玩撚完

高危應該出曬plan b
例如gphone 岑傲輝 heidi 團隊 王百羽
呢d 區都有人最後一日報名

我要六個立法會議席全攞

入黎幫推行動post
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

有兩個民主派參選嘅
唔好互相攻擊
兄弟爬山 各自努力
由今日起各自爭取民望同埋合力揭露共狗參選人真面目
選舉前三日選民自己根據民調高低做棄保
公平競爭
最後關頭民望定輸贏 集中票源投一個民調較高嘅民主派
費時互相鎅票益共狗當選

好事

20. 為一位候選人組織推廣活動所提供的津貼乃一種捐贈，應被計 算為選舉開支。
21. 雖然某些人士或會免費為候選人工作、供應貨物、勞力或服務 (義務服務除外)，此等項目之合理估計收費，與顧客通常享有 的折扣或優惠的差額，實為一項選舉開支(此等開支會相應被算 為供應者所給予的捐贈)。
22. 由於提供義務服務而附帶給予的貨品。
23. 為推廣候選人而進行的慈善活動所使用的費用。
24. 為攻擊競選對手而展開任何負面宣傳所使用的費用。

集思廣益研究吓

不過好多人𠝹票

好既開始，戰線正式開始

一票不投！

民建聯！

我唔知泛民當選有咩用
我淨係知睇到親共派輸我就爽

推post大家記住出嚟投票

剩係貼候選人立場

例如1號支持政府，2號係支持獨立調查委員會

總之就係陳述事實，唔知得唔得

泛民當選但奶共都仲可以比壓力班人

建制根本彩你都有味

好似唔多區有兩個民主派參加好怕最後益左奶共派

其實有樣野知

建制輸咗 輸人唔輸陣 佢哋仲有水做樁腳 下屆將返軍都得

飯民資源唔夠，一輸就未必做到樁腳

有啲區係防dq出現變白區啫

原post -

體制內外繼續抗爭 手足齊上齊落

推上熱門

連登開始有廢post

文宣要宣傳民建聯同福建幫+何妖有關係
跟著煲大721民建聯有份支持何妖打人